{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017971",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페드첼시"
    },
    "text": "金浦市通津邑に位置するカフェドチェルシーは、イギリスロンドンのチェルシーフィジックガーデンをモチーフにした秘密庭園を持つカフェです。 ここは野外庭園ときれいな花に囲まれた大型カフェで、心の余裕を感じるのに最適です。 カフェの内部は、お客様の快適さのために広いテーブルと十分な間隔で構成されています。 また、チェルシーは毎日新しい準備をしており、様々なイタリアン料理とスペシャルティコーヒー、ベーカリー、デザートを提供しています。 1万坪の野外庭園と散策路も造成されており、お客様は休息と楽しさを一緒に感じることができます。 カフェのティールームギャラリーには、英国王室の小物やティーポッド&茶具の展示物もあります。 カフェドチェルシーは年中無休で運営されており、お客様の大切な思い出作りに努力しています。 住所は京畿道金浦市通津邑金浦大路2435番キル107-20で、駐車場も広く設けられています。 メニューにはアフタヌーンティーセット、ロゼパスタ、パニーニ、ピザ、サラダなど様々な料理があります。 テレビ番組の生放送トゥデイにも出演した場所で、検索で簡単に訪れることができます。 一日を楽しく過ごしたい方は、カフェドチェルシーを訪問してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェドチェルシーはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーは京畿道金浦市通津邑金浦大路2435番キル107-20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェドチェルシーはイギリスロンドンのチェルシーフィジックガーデンをモチーフにした秘密庭園を持つカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーではイタリアン料理の他、スペシャルティコーヒー、ベーカリー、デザートなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーの内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーの内部は広いテーブルと十分な間隔で構成されており、お客様の快適さを考慮しています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーの周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーの周辺には1万坪の野外庭園と散策路があり、お客様は休息や楽しみを一緒に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーのティールームギャラリーには何が展示されていますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーのティールームギャラリーには英国王室の小物やティーポッド&茶具が展示されています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーはどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーはお客様の大切な思い出作りに努力しています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーの駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーには広い駐車場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "カフェドチェルシーのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "カフェドチェルシーのメニューにはアフタヌーンティーセット、ロゼパスタ、パニーニ、ピザ、サラダなど様々な料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 517
    }
}